如果個女仔係鍾意你嘅話係咪唔會捨得唔覆你/已讀你？

定係有啲女仔真係會咁
覺得自己好似比人撚緊咁

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

如果一off topic就已讀你 我覺得係普通朋友

呢個情況
當你覺得人地鍾意你 就會有好多錯覺

好難捉摸啊

你自己都唔清楚佢係咪真係望住你 又話佢成日望住你

不過我唔清楚你地相處 再睇定啲先啦 係驚樓主你自作多情之後朋友都冇得做

根本唔係望你 諗多左喇

所以我都好驚會有行差踏錯

係咪好奇你做乜炸

次次都係咁喎

其實你係咪想要人認同

我係咁既女仔
面皮薄自尊心重又怕醜
寧願已讀佢都唔想佢已讀我
唔敢揾佢，成日等佢揾我，
但佢一揾我就會係咁傾..
我好想改左啲咁閪既觀念/性格

你唔望我點知我望你
完

約佢出街啦
總之要單獨相處下先知真與假

如果對方係男仔呢？
見過2次，之後問佢拎電話，佢當日打返俾我傾得好開心。但之後我再whatsapp佢，佢就一時覆一時唔覆了

調番想轉問一個男仔成日唔出聲望實你係咪鍾意你？

正常男人遇到你呢種女仔都會好快放棄
一D互動都冇

其實係
一黎怕自己做多左 比人覺得煩
二黎覺得自己冇機

我秒回人 都唔代表我對佢有興趣 只係鍾意八卦傾閒偈
樓主咪癲啦

講得岩，秒回唔代表有興趣

但如有對人興趣，點解會咁唔上心，遲一遲先覆，將覆人個priority放咁低，我睇唔透

所以我覺得遲覆代表冇咩興趣

點佢做咩望住你
睇佢有冇尷尬

成日望你=對你有興趣

高手嚟架 咪搞啦

有時我會怕醜 唔敢煩住人怕人反感
見人地send emoji就會已讀 驚人地唔想同我講野
所以就等人再搵 再傾
唉 係鍾意就直接搵直接講 唔好諗咁多
隨心就可以啦
利申：女仔

一樣
純粹唔敢/唔會主動搵人 唔係因為對嗰個人無興趣
雖然知次次都係人地主動搵嚟人地會好無癮
利伸 平時連wtsapp唔熟嘅人都要鼓氣好大嘅勇氣

老老實實，我有時會唔覆
有個我鍾意嘅男仔今日突然搵我，我都覆下唔覆，但我超在意佢覆我啲咩

順便問，你地男仔係咪又係咁㗎

利申：真絲

冷靜啲先 做好自己先

出過街？

點解有興趣又會唔覆？

你都識講一大班人出街食飯啦，正常社交渣，望下你好正常姐又唔係浄望你一個，咁緊係人人都望下啦，我估你鐘意人地所以人地望你果下就會內心泛起一絲波動。其實人地根本同枱食飯果班人全部都有望，只係你太在乎人。
在者，同你傾計好快覆咁又點，一係當你朋友一係當你兵，毒撚最易覺得人地對你有feel其實只係錯覺 最重要係，如果佢都對你有feel，你根本唔需要特登搵佢或者搵topic來講，咩一off-topic就已讀，呢D明顯人地好似當你係朋友消磨時間
記住，條女可能只係覺得你幾好人，當朋友未必有feel,約到人單獨出街有下文再講

屌 #metoo
即使見到個msg我都唔會秒覆，我仲試過隔好耐先覆(半日)
因為我太緊張唔知點覆，又驚我end咗topic，分長啲嚟覆好似會傾得耐啲咁
二嚟我唔想俾你知我鍾意你，所以會扮唔在乎
再嚟係我唔敢放太多感情
我都知係垃圾性格盡力改緊

我同鐘意嘅人whatsapp一定會想秒覆佢
仲會成日check手機睇下佢覆左我未
不過係驚覆得太密太快
對方覺得我cheap/好得閒

樓主！！
你睇，唔係淨係我會唔覆
女人真係心不對心

絲打，一齊改

Um....我自己都唔知點解
驚覆得唔好就會off topic？想對方留意自己？其實我都唔知。女人好煩㗎

星星絲
因為咁好多男仔都以為我冇反應、冇興趣
我呢啲閪性格

所以我都唔知男仔係咪會咁 我好想知男仔係咪都係咁。
不過可能我地要唔好怕衰，主動d

一定會秒回
利申:真絲

興趣定性趣